今日蘋果直播被攻陷

五毛進化左
一堆識英文既五毛 洗到成個直播都係佢地D人
如果識其他外語 真係用其他外語SUPPORT

琴日以經係啦

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

見到蘋果fb cm有成200隻5毛like cm

都唔係今日既事
好撚多三毛

其實蘋果直播有冇得關左個chatroom

唔係好耐喇咩

好撚癲5毛cm有成過百like

Gon Mk language mei duck lor

長期係咁
大家睇得蘋果都係同路人
應該分得出班五毛

不嬲都係喎
第一次睇

所有YOUTUBE直播都係咁

早幾日講咗連登冇人有反應
由駐港黨員策劃

[香港種族滅絕計劃] 所有香港大學生及大學畢業生注意

其他post留言都係

多謝佢地支持蘋果

但是請上fb page個些cm有幾百like cls

俾環球時報點左名之後就多左好多

我係睇FACEBOOK版 之前五毛唔識英文 比HONG KONGER 以英文搶返陣地
但係而家真係搵左班英文五毛黎搞

識外語巴絲可以考慮下組個唔同拉丁語系群組黎還拖

俾View蘋果啫

一於整到留言要收錢，增加下收入都好

外國人唔睇蘋果， 唔信撐極權言論，佢地懶聰明。 直接同鬼佬講，班蚊蟲ignore得，鬼佬會圍問佢地。

FACEBOOK可以全螢 會冇左

大陸班網軍翻哂牆

不嬲無視

睇嚟帝吧出征左, 有成500個活躍5毛

唔覺係識英文, 似係copy & paste多d

可以鬥洗版 不過會搞到冇人睇留言

選opera12.14後就變成這樣

維穩費高咗

完全唔明有咩意義？

全部係copy and paste 黎

成班大陸狗

我意思係youtube 做直播有冇得唔開chatroom個功能

如果有好心蘋果就唔好開

Yiu yung mars language la

立場之前都有大量五毛

Hai wor diu lei lo mo
Ngo g nei up mug spring

嘩！支那網民咁勁！
嚇死香港人咩？

呵欠

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推818啦

有條友叫梁振英

外國勢力何時聲援

agree

我睇到d cm真係嚇親，每個post都見到愛中國，支持黑警

港獨廢青暴徒，我仲以為我上微博呀屌

仲要完全見唔到自己人既留言

一面倒

慣左啦 睇蘋果一定唔理chat room等班大陸狗洗到手攰

睇得蘋果仲唔清楚咩係人話咩係鬼話咩，岸鳩0.5

其實立場都係
今日睇cm無啦啦多左勁多3毛

蘋果live真係勁多五毛囉

一係唔理
一係yong gongnui konglish

Kong nui English

用8964洗版

依家唔係直播，係所有post都變左咁，之前無，頂多係chat room

yung mk konglish

大部分用開youtube嘅外國人都知果度啲cm係五毛同埋bot，好少會係果度討論

當然可以，你搵搵

利申：係上面對駡左好多日

唔只live fb posts都勁洗版
佢今日成班大陸人落左香港 唔洗翻牆咁辛苦 咪俾佢地享受下言論自由

dan hei mk language yiu dor di si gan gai dok, sai si gan

可能因為有堆人落左香港唔洗翻牆掛

可能係帝吧又出征

hai la be water

多謝支持平果

gum ngo dei Mai gong chinglish lor

kui day tai duk ming?

唔怕你精唔怕你呆只怕你唔來

蘋果同立場俾人點名話黑記嘛

比環時加持，走唔甩。

我要真普選

冇乜所謂
我地主攻twitter有效好多

人地唔勤力真係冇錢買飯架

蘋果不嬲都係三毛攻擊既對象
一開live就一堆殘體傻狗

出手啦香港人

蘋果月費應該要加價
睇你班5毫子點賺

hern gung wa hai mai duk we sik

一向都係
人地話哂係5毛最大目標傳媒之一

次次都大把

留言都有呢個情況，附圖
點拆

我覺得大家唔好回三毛啦，我一睇蘋果post 就首先見到三毛留言，由佢沉啦

日日都成堆5毛啦

蘋果live有冇得加廣告冇事果時放幾秒廣告

蘋果所有channel 有邊個唔係多5毛

其實日日都係咁, 放棄左. fb都仲趕得走.

個host. 有冇得disable chatroom

咪等佢地享受下，比人壓迫得咁耐

畫風好熟
邊個畫

今日澳洲被大陸人攻爆左，建議以后全改為不要讓六四發生在香港習會，等巨地黎睇六四影展

其實洗咩理 d 五毛。。。
開 full screen 就唔見晒。

好撚多5毛

佢地唔係識英文 係好多template 之後copy出黎
你試下係下面留英文佢地唔會識答你

我唔會睇留言
隻狗吠你又吠返佢咩

屌你 多五毛到仆街維穩費又用一筆

diu 5 lun sick ar

堅係好癲, 之前都未見過咁誇張, 起馬出動過千網上打手

用返我地香港人最勁嘅火星文

咪撚應，冇可能說服佢地，佢地都冇可能說到工常人。

你真係要應，延伸佢地用字： 咩你和平等等。 比人見到你知識水平同理性。 由一句回答拉出一個新問題係哲學世界成日有。

*咩係

今日成個蘋果被攻陷

其間佢地咁做係幫蘋果增加收入

推

證明有人好急好緊張

佢哋依家主攻蘋果同立場

use konglish
3 mo ng lun sick

Use kong nui English la dai ga

成日像光復下個chat

見到D5毛就好笑
個個都就黎中風咁

不嬲都係

不嬲冇人睇留言

utube chatroom拉落下面可以選隱藏

點解唔直播轉64，班友即散唔切

好似話出精嘛

遲D一加價就冇

係
今日好似話帝吧又出動

五毛九月二號後冇＄再支持蘋果，大家忍多十零日

突發！！！帝吧再出精

同埋個畫面好kick

有冇得改善

大家科金俾你

佢哋想同我地打外國言論戰

hide咗個留言佢

睇直播理閪佢留咩言

而加啲外國人都知係bot直接無視

其實都啱

最好就係無視

刪comment功能啦
唔好俾佢哋賺維穩費

立場蘋果FB
依家比班蝗瘋狂洗緊留言

連登表示清靜

其實係咪bot係好易睇
應該得藍絲黑同班差不多智商嘅人先會信

特別是美國佬
畀俄羅b玩夠啦

唔洗啦 不停用中文留支那人都是狗 同 支那女人全是雞就得

不嬲都係咁

剛剛舉報假ac 舉報到手軟

用Konglish

我之前已經solo狂洗版

大家幫手係Twitter推

夠人就同佢鬥人多，唔夠人可以試下copy 一d反共嘢狂貼

蘋果立場真係唔駛理囉，睇得既都係自己友邊會理0.1
其他場打拼音好多人睇唔明，又無左個導正風向作用
主力都係po下d 搶眼球文宣片圖（例如義士重傷）果類去外國名人Twitter 求救有用d

帝吧出征嘛
一向都係成堆五毛打飛機架啦

所以多數係youtube睇，一野㩒左hide chat ,由佢地單機啦

講埋d野咪又係港毒，廢青無內容既垃圾，唔需要睇同駁

唔怪得

咁咪好 其實一睇啲大陸字已經冇人理佢地 佢地越睇蘋果hit rate越高 一個唔小心被感化埋

由得佢

一黎 大家發緊夢 撚得閒同網絡五毛開戰
二黎 愈多五毛睇直播 = 蘋果賺得愈多view數

Kui dei chung yee la ngo dei dou hai tai live jeh mai lei kui dei 9 up
721 811 818

佢地係背後有人寫稿然後Copy 出來，佢地好多都唔識英文，就用英文回 or 廣東 」拼音

冷對待可以了

外國人有幾多會睇蘋果LIVE

無視啦
唔係有幾個post睇根本無人知

唔理？仲點make noise

好似係帝吧出征?

等左好耐
仲好啦
燒下佢地d維穩費

立場個post都被大量5毛攻緊

屌咪由佢班垃圾係到吠囉

mk konglish yau hoi yi fair yeung gwuan dai

OK ha chi wui use french and korean tui bao kui!

so many ppl ng sik tei

Yuen loi gum kong yeah is ho diff.
Jeng ming ngo m sik cult girl la.
Ngo kwok duck me ho chi low b gum......

有冇可能再一次收佢地皮?

幫佢地參軍未

下次用廣東話併音囉

不嬲都隱藏左chatroom 睇

50cent
sehr gut,gehe um zu sterben

明明港獨之父同焦土之母就係真正大台
不割不分

我發現大部份都係自幹5

Live

如果你屋企門口有狗係到吠，
你唔理，
咁d狗係咪攻陷左你屋企

睇到眼怨
認真問，有冇計

唔緊要架，5毛還5毛，最緊要佢地有睇直播。

識英文會唔會變7毫

好耐無睇Youtube fb直播. 次次都睇九公格直播

Old people

唔使理因為咁佢地會好撚似bot

而且有click 有view就是皇道
立場有so

apple快D做野

由得3毛打J

睇得多都降低自己英文水平

以前都話會嘈吓，而家理撚得佢哋，班網軍喺蝗國都係失敗嗰堆

推。最緊要佢地睇到。好似記者問林鄭幾時死咁。雖然佢地鬧，但係佢地都會諗，原來係可以唔比面高官嘅。

有無人因為屌五毛攪到比人封左youtube... 好彩仲可以收發電郵

咁又點，霸佔留言區又如何。
有句話叫，事實勝於雄辯。

Hide 左個 Chatroom 咪得囉...........

人民日報：发动各省集会，声援香港40多万爱国同胞

立刻上WB广传

當然可以甚至刪評論都可以，
但蘋果選擇自由評論

對付3毛。
不聞不問

何止呀
大陸電視睇曬全集TVB新聞
又播popo press con
擺明要挑起仇恨示威者情緒

話之佢地

ngo dei gum yeung talk is ok

京88519,咪夠囉

帶你性騷擾女記者?

有無性騷擾女記者?

謠言止於智者
diu 五毛成日話人地毒果又睇

又得喎

唔覺有咩用

不嬲都係，係呢幾日特別多大陸水軍姐，慣左唔睇直播留言

友佢地啦 都唔會有人理 當係spam

rthk個啲其實淪陷好耐
當佢地無到啦，唔好覆，由佢地自然死亡

支那人係好多所謂黃媒嘅FB洗版，例如：蘋果、立場、有線、RTHK、now等

都話係「一毛」
其實多左五倍係正常架！
條數好簡單
以前一cm條賣五毛
依加五條cm先五毛
cm咪會多左5倍囉!!!

其實蘋果多cm係唔係會賺多咗錢？

Kui day ng sick gone guong dong wa

立場新聞都係

721元朗恐襲第28日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

Si darn la
Ngo dei gum kou tung kui dei Mai ng g ngo dei up mud spring

真啊 希望大家可以幫幫五毛正名為一毛

好多直播下面長期都係咁，不過睇得都係自己人啦，你同佢地嘈浪費精神。佢地一係就洗版一係就係咁重複，你點嘈都唔會贏

佢地坐監用發Post至可以減少痛苦，由佢地

唔係不黝都係咁嫁咩

Yung Konglish la
Ban ng mo sic haai meh

如果有人因為呢d留言而動搖
我諗佢應該都唔係好明白自己立場...

見到就report spam 同block+hide班撚屌

#818維園見#香港需要你#世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#五大訴求#NEVERFORGETNEVERFORGIVE#612 #721 #811

機場禁固擺明就伏
前線仲未知

香港人全民英文
一定冇咁多五毛啲英文好過我地

有撚用咩 睇得蘋果都係手足 手足根本don’t give a shit

818

今日直播個留底全部都係5毛